{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55428&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉쉴만한물가펜션"
    },
    "text": "当ペンションは東海がすぐ見られる位置に位置しており、美しい景色を楽しむことができます。 また、広い芝生庭園と澄んだきれいな水清洞渓谷を楽しむことができます。 周辺には連谷海水浴場、江陵宣教場、鏡浦湖など多様な観光地があります。 宿では水遊びに必要なタオルを用意してこなければならず、追加タオルは提供されません。 森や渓谷に位置しているため、蚊との戦いを避けるために蚊よけ剤や殺虫剤を持参する必要があり、蚊取り線香は使用できません。 また、火災の危険を防止するため、炭とグリルのレンタル時に炭の使用、グリルの使用時間は22:00までで、追加で人数を多く追加する場合は別途料金が発生します。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fi及び駐車場が可能で、必要に応じてペンション送迎サービスも利用できます。 最大人数を超えるため入室できない場合があり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には連谷海水浴場、江陵宣教場、鏡浦湖など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiと駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料のWi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンションの送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で食事をすることはできますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんが、食事は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "客室内の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内で火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 386
    }
}